[推到完場] 巴塞隆拿 對 利雲特

19西波唔會有人睇時間 4:00am

啱啱飲完返到屋企
襯未醉沖涼訓先 驚自己好似某會然 亂咁回po

對勁敵利雲特 應該係一場苦戰

個盤深到傻左

Hello everyone

gn bb

又有拉

屎狗

冇羅白

終於可以有杯麵

拉影真係踢到2046
等睇又落後先換性病Vidal

又影帝 場場打足

拉無咩問題啦輪換
但影咁老都要場場打足

Vidal傷

曲線自爆

我都想睇

有冇link

竟然有Jackto

Trincão vs Sporting CP

67' comes on ➡️
76' scores a match winning goal⚽️

早知有拉影就唔開了

冇人睇

拉影

影做乜9

我
唔睇 訓了

差少少

見到拉都唔多想睇

電話佬

冇右腳

哇超級大傻仔阿

杯面真係好過68好多

法迪打正選差d 之前後備上就入波

即刻差d起到腳

性病佬去左邊？ 又傷左咩

教練, 我想睇阿吐

靚傳靚射

fati

法迪b起孖

Fati 兩球

勁撚到

成功燈到

2-0

燈撚到

美斯做埋小白既野

兩球

勁到

GOALLLLLLLLLLLLL

即刻醒曬

所有攻勢都係靠美斯一個引幾件造出黎

Fati 真係有尼馬影子

Messi
Iniesta
Xavi
三位一體

我睇緊乜
冇可能架 呢隊冇可能係巴塞

美斯 fati

MESSI FATI

吹大左

終於打低利記

我覺得兩位一體 三太誇

Mfg?

兩球都射穿大細

Semedo差d

盤扭點都無㗎喇
但帶波有嗰種威脅，hold 到對面防線

好似打機啲大佬帶新人升Lv咁
咁快就喂咗兩球

差d

勁能到

爭好遠下話

拉狗今場竟然有貨交

Semedo 不如打翼算啦

如果係68頭 比完波美斯已經縮返後

杯麵勁過醉右好多

fati同杯麵邊路係咁爆 好正

semedo勁能到

其實可以，速度盤扭都有

勁過電話佬

兩下大細龍, 慘

Semedo 加速快撚到 同fifa一樣

Any link？

咁嘅料都仲係長期後備 hoball

我覺得所用唔同，無得比較

不嬲都好撚勁 係唔知點解前排巴塞好似唔太重用佢
前排係咁傳賣走 幾撚驚佢真係走

因為右邊極需要兩個人 back up 美斯

正選料。
羅白死好命

影帝嬲9semedo

所以用68係岩既?
杯麵比到以前特警既FEEL 如果可以長期正選同美斯夾多D既話

電話佬解圍

Semedo 有波唔會識用
好難夾到美斯

施美度快撚到難以至信

左右力架都打得好好

Semedo 放喺其他隊專打進攻肯定仲好發揮

咁樣解圍

有翻啲睇頭 唔係鳩傳

仲要有技術 挑波避開飛鏟個下成個足球小將咁

屌你老母電話佬

瞓了

而家美斯根本唔會同右路打配合
反而啱semedo打 黑鬼有速度有體能 一個打曬右邊

weak

今日semedo好生
影帝真係要輪換下喇見到佢個樣都攰
出拉arthur dejong試下啦
但睇得出防守仲係好廢
守反擊都係守得麻麻 人地傳好啲已收皮

近排冇咩心機睇波

唔撚理啦總之一定係出杯麵好過出68

Semedo腳法好好又體能好 真係未來幾年正選黎
要買就買中堅 同快翼

fati幾時戴帽

見1.68 咁低水冇買

又差啲

一人防線

我達

中場冇哂氣 開始比人禁屌
屎蛇換人未

小明係咪見到隊長出緊絕招 衝左入龍慶祝定

美隊今日既finishing好差下喎

換曬成隊中場上陣

下半場尾段就冇力 等收工咁